舒適堡Physical呢間濕鳩GYM ROOM幾時先肯收皮？

人多機少
場又細
當舊會員係屎
新會員免月費，屌你老母

轉貼- P記淪為垃圾 免費你都唔好去

經過多次1xx 同免費後，正式變成垃圾之地

我勤稍為有少少良知的會員，立即行動轉會等佢收皮。

而家全間店都係d垃圾人，因為免費同低月費，班人根本係度hae唔係做gym

首波攻擊 : 南亞人
我都唔種族岐視南亞人，開頭一堆南亞人我都算喇，起碼你都係做 gym , 後來進化到d 南亞女都黎埋，包晒頭又唔換衫，套衫飄飄下係度跑機，我

次攻擊 : 中學雞
而家學生又免費，仆街d 毒撚瘦到成條柴咁，好撚心啦! 仲玩跑步機 。 返去食多d野，做下push up 增下磅先黎啦。又唔識做又霸鳩住d 機chok chok 下睇手機，幾個一班喂威喂鳩做，影相貼IG，阻撚柒住。

三段攻擊: 大媽
又因為免費關係，好多大媽join 入黎，又係亂鳩咁玩，佢地唔撚會換衫，同d南亞女人一樣。冷衫老牛做gym都夠膽死，幾個大媽圍埋一齊滋滋jorjor

本來下午1-4 時段好少人，而家仲多人過旺角，全場垃圾人。一半以上唔換衫好似公益金便服日咁。中學雞毒撚火柴人全場跑黎跑去搵fd 玩，再唔係就睇住坐係部機度玩電話，南亞女人包頭飄飄下做gym ，成班都唔撚係做gym。

唔好話做gym, 而家入去攞key同checkout都等到你嘔。更衣室棍撞棍，我

真心勸各位有志做gym的人唔好再join，趁浪費你生命，出得黎做野我諗比五百up一個月無乜問題，去d 好d的 gymhouse , 唔好再去呢d垃圾地方

成日見到火柴人中學雞懶係型咁做大重量，屌 做得兩三下就收皮都算 姿勢又錯哂，做完又要周圍望 好想話俾人地知自己好勁咁

霸撚住部機又唔係做